\section{Vorwort}
Im Zuge der Laborübung Embedded Computing wurde ein Selbstfahrendes Modellauto auf Basis des Crazy-Car Systems entwickelt. Der erste Teil des Berichts beschreibt die Vorbereitung des Autos bzw. das Schreiben der benötigten Bibliothek auf welcher der Fahralgorithmus im zweiten Teil des Berichts aufbaut. Im ersten Teil sollen einerseits die Schritte beschrieben werden die nötig waren damit das Auto fahrtüchtig wird, als auch das benötigte Hintergrundwissen um den Code im zweiten Teil verstehen zu können. Der Code ist seinerseits wiederum so kommentiert, dass man ihn bei vorhandenem Vorwissen auch ohne das Lesen des ersten Teils nachvollziehen kann. Am Ende muss das Crazy Car die definierte Strecke aus Abbildung \ref{t0:pic:black} autonom fahren können.

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{pics/strecke.png}	
	\captionof{figure}{Vorgegebene für die zu absolvierende Strecke. Quelle: Labor-Briefing}
	\label{t0:pic:black}
\end{center}

%ERstes KApitel
%
%Dieses Kapitel entstand nach dem Inhalt der 1. Laborübung vom 2.Feb 2018. I wesentlichen beinhaltet es folgende Punkte:
%
%\begin{itemize}
%\item Beschreibung des Crazycars
%\item Beschreibung der gewählten Projektstruktur im Code Composer
%\item Wie man IO Ports im Code Composer definiert
%\end{itemize}